有冇玩緊CMB嘅巴絲（122）日日運動身體好

巴打利迷

YES 果時鍾意神奇隊長就已經支持

你幾時

約出黎綁手帶咁啊

行山good
如果天氣都係咁暖真係啱行山

一陣落街行，樓下就係上魔鬼山路口

機會係劉備mon post既人

絲都係？

爆得好快

去年霄囉

YES

有個人send咗三朵花俾我係做乜嫁

插隊like 你

表示課長想打尖

有人瘋狂對話唔好咩?
又多花生

綁完驚佢直接出拳

如果你比我like 我會send 12支

然後打出combo

頭先約左打邊爐果兩個快d出門口啦

玩咗幾日都無人like 是咪我太毒

a0 係有啲缺陷架喇
只係我既缺陷比人多啲同大啲姐

一日lm 兩次

Lm冇用，pw先有

跑兩步就且晒蝦

好靚

換一個叔叔

好靚呀 邊到黎
無人叫你跑 可以慢慢行

你係起cmb定第二度傾緊

油塘

自己

唔明

歡迎任何人黎搵我睇
我落下行半個鐘就山頂

222米高既小山

有得俾12枝嫁？

聽講有，但我未收過咁多

心裡的花...

點解要提起

年紀高度同相既數量排成密碼
例如26 203 5

我收過10枝
逐枝比錢架？
係咪課金先有花

仲有千千萬萬個叔叔等你攻陷

要問有課既巴打

覺得CMB普遍好似學歷高啲

勁搞笑 條友係喺tinder識有傾偈但係佢話好耐無玩cmb，但明明係佢送花俾我

想問x2

特登走去再送花？
定佢唔認得係你

可能要英文的關係

尼樣真，fil走晒HD以下

係呀，無乜可能唔認得，第一張相一模一樣

如果subscribe 左, 比幾多支都係唔洗再比豆

我學歷低

有機會喎lol呢個推測

HD 都唔代表識英文

學歷低+1

真係心裡的花

定係又係sales嚟

約咗紅日岀嚟 應該唔會啩 美容公司應該唔開啦

服務業紅日先好生意

🤭🤭🤭新年紅日都唔休市嫁咩

不過我都係好快講番中文

等你包膠

唔係六日喎

唔通係年初三一齊去拜年

條友一開始話做band agency我已經問係咪sale

中文可以講得搞笑啲

初四啦緊係

唔使驚啊絲打！一有咩依郁就話上樓上cafe食野，黑吃黑

有咩依郁就閃

話約左男朋友，然後召喚巴打

到時都係靠自己甩身

首先call個米八巴拋窒佢

無事既，一見到要上樓就話約左人chok墨魚要走先

要唔要個好大件嘅巴打幫手

我諗我會提議去貓cafe 玩貓loll

正喎 有咩搵你

有咩事call我啦 218 5個0

然後難道巴就會出現

講大件 呢到應該我贏哂

即係你

係咪鄭嘉穎咁嘅樣

呢個係一個長傳肋攻

No result

我都想米八啊

唔好接失同炒飛機就好了

單中回傳

著高跟鞋

如果我有姚明咁高就好了
世界上唔會有女人高過我
所以其他方面唔講
但至少身高一定有自豪感

到左？

眼鏡文青？

大阪？

第二張usj喎？！

唔係呀

搵唔到

都冇約
絲打唔得閒

自豪感係來自身高高過人?

可惜你唔食辣，想食麻辣火鍋

毒L 連比人搵嘅機會都無

黃葉？

正啊再凍啲就fit

大學都唔代表識英文

覺得黎緊唔會再凍

主修中文表示你以為啲人又真係識中文咩

WoW巴打唔差喎

香港好多根本唔識雙語只比文盲好少少

越級挑戰
有挑戰性 我喜歡

吓 如果我見到我會like

Lm跟進

我驚你嗰菊花

可能係我毒毒嘅命運

你望落都幾正常呀，我覺得係咪自我介紹寫得太簡單？

可能啦
不過都係順其自然啦

其實好多人中文都好差

咁我地用手語溝通

唔知點解呢期多咗大陸人
有啲睇過個profile 幾好
傾落原來

無左邊爐既推動力

肢體語言

笑咗 咁係咪會嗌bb辣

睇唔明

唯有食少辣
我一食辣要係咁飲野

應該係望落以為係香港人
傾落係大陸仔 ?

我都係咁理解

但我覺得大陸女仔對外表要求低d

我都覺
勁多3大

睇好多書

Yes 同埋浸過鹹水都幾多

菜吸哂辣油！！！！超辣嫁
我都鍾意鴨血豆腐

我唔大陸仔啲相。。。嗰個都韓仔咁，一係塊面白過豆腐，再唔係望落唔似正常人

就係諗住玩下者🤣🤣🤣
無諗住同佢發展

有無推介

Tinder啲大陸仔啲名都好怪雞

女嘅都怪

想知阿 call我lor 慢慢話你知

尖沙咀漲格

想試鼎王

218五個0嘛

呢間聽聞好正！！幾年前喺四川打過真係堅正

而家黎香港開嗰啲就不了

咪就係話呢排match 到一啲睇落幾好嘅人原來傾開計先發現係大陸人

有絲打搵到

絲打你都有留意我喎

邊個要出POOL 係咪有故仔聽

鐘意睇小說特別係日本作者寫既小說，追埋追埋就咁多本係度

小說王者

藍加cp值唔高

我以為你會用手語同我講嘢

有咩日本小話，以前有睇赤川次郎，尋日搵返人間椅子黎睇，真係好正

見到面先啦 到時用手語rap 比你睇又點話

原來係藍 咁不了

咁我放棄啦， 唯有去台灣試

我鐘意喜多川泰，三浦紫宛既小說，前者既「我在你身邊」，後者既「強風吹拂」我都推薦幾好睇，入面有令我感動既情節

我成日覺得日本大部份小說都係推理小說

唔係講鼎王 我講大陸黎香港開嗰啲
不過鼎王都check下係直營定代理

聲之形嗰類？日本小說睇開推理小說

咩呀 佢唔得閒呀

再約

之前試過遇過個sales 一開始佢包裝得幾好 我約佢去貓cafe 然後佢話想去個靜啲嘅地方傾偈 我已經覺得奇怪 因為佢之前話鍾意貓 然後我同佢傾多幾句就估到係sales 再加上傾左無耐佢就約我食飯 所以出第一次前我就blk左佢

我好鍾意麻辣
但只食到bbbbbbbbbbb 辣

咦 咁去貓cafe係一個好好嘅試探機會

點解我一個sales 都未match 過 係咪我太毒

空龍

池美麗

啱啱又遇到一個

池美麗都呃到人
我覺得自己好失敗

不了啦 直情懶得俾佢sell無謂浪費自己時間
所以你遇到懷疑係sales 約佢去貓cafe就得

好事黎架最煩係啲sales同佢傾左一排先知佢係 就覺得自己浪費左時間

賭船都有人上啦

係咪太樣衰 或冇打扮所以冇人sale

個個真係?

就係冇打扮先有人sale喎 唔係咩

原來我真係咁樣衰

下。我覺得太樣衰先會俾人sale

係 一黎就話係做sale 睬佢都有味

睇唔到stayc絲PW

交換丫

係呀 好高質

我係姐姐嚟㗎

marketing 同sales都係有啲伏

係呀

佢哋會主動岀聲🤭

其實一黎就話自己係做sale or marketing ，而家仲有人上當嫁咩

有點會冇

佢地面對大陸妹會自信d，變左大陸妹好似易溝左。

想知之前有包裝得幾好，一直都無講美容嘢？

呢句百搭啱啱學返嚟

呢個真係可以講足一世 最後點呀位巴打

邊個話我唔鍾意姐姐

你應該問下姐姐鐘唔鐘意你

discovery 俾好多男仔like

台妹正呀，傻更更
天然

威

佢地對港男仲加分

較左 女性向 嘅應該唔會咁
可能你個樣好迷人

哇 一睇就知咩戲

執到好痛苦

點解discovery會有一堆免費like

我費事係度爆
但真係高質 唔係講笑
人靚得黎學歷都高
好想快D下次約到佢

HI 絲打

我記得pw

執咩

獅子 女巫 魔衣櫥

這些機會
食完個飯好似走佐寶

台妹冇咁有機心

利迷最近好彭漲

睇到個名就知係大鑊野 有排執

搶係你之前先

Keep 住mon Keep住追

X2 今日like左

Pw 改咗未 我都想要

上年拎佐歐聯 （更高榮譽）
今年都拎硬英超了

變態佬係咁

舊嘅唔去
新嘅唔嚟

直接冇事 睇唔明

台妹講句謝謝你唷～
個人都軟佐一半了

總之你記得英超係利迷廿幾年嚟朝思暮想嘅野就得

其實我明個感覺
皇迷俾人笑佐幾多年十六郎
終於吐氣揚眉

Btw match好多絲打都自稱睇波同鍾意c朗
現實就一個都無

咁好心機 又話男仔最唔鍾意同女仔講足球 點極都唔明

想去番次台灣了

cmb d 鬼都係scammers 為主

dating app同speed dating都冇結果，係咪應該考慮單對單

冇墨水

大魔導師聽聞過三十就可以成為魔法師
其實有無分level

佢應該想講男人30歲，只係講得唔好笑

其實係 底線傳底 同 單中回傳 既魔法

樣衰玩Tinder更加冇結果

唔敢like浸過鹹水既

有每10年可以升一級
人工待遇唔變

完全明白

玩咩附近的人 直接約會app 同咩良緣結石個啲啦

唔明，即係邊個，自

Same 講英文不了

你估依兩招咁易學架咩

通常要求高啲

我主良緣 sor

即淆 bye bye

表現要收費架

到我唔明

咪即係笑緊我傻9同蠢囉

咁容易俾猁估倒 我就唔係食神啦

你講嗰兩個係app名
多唔多正經女仔玩架

咁又係，可能open啲，但幾始終覺得搵男女朋友要求會高啲

黑魔導士

My friend Paul married Katie, his girlfriend from CMB. I said "wishing you a lifetime of love and happiness" My elder brother wrote "best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together" My younger brother wrote "thank you for letting me share in this joyful day! I wish you all the best as you embark on this wonderful union" My sister wrote "congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun" My cousin said "wishing you fulfillment of every dream" Last Saturday Paul asked me if I would like to join him for supper. I replied in the affirmative. I ate some snacks beforehand to take the edge of my hunger. We washed two bags of tuna salad and left the salad to dry out before eating it. In this way the salad contains more nutrients than when you consume it right after opening the bag. We cut the meat into dice, peeled and diced the potatoes and chopped the onions. We were careful because the knife has a razor-sharp edge. The inside of the meat is raw whereas the outer surface is cooked. Onions can be eaten raw or cooked. After supper I said "you wash I'll dry" I went to the kitchen and stood beside him drying up the cutlery and utensils while I washed. Since it's best to dry your clothes out the night before by hanging them on the clothesline I went ahead and helped him do that. We then joined his sister on a run along the promenade which was relaxing. I bought a pair of sneakers for her who said she would pay me back if I got her those trainers. Looks like she sold me a bill of goods- and then I bought a Gucci watchstrap but I'm wondering if it really is genuine. I might have bought a pup. After running I gave her a foot massage and dried her feet on her brother's quilt lol and a towel. On the evening we joined with their parents in doing a one hundred twenty three thousand five hundred piece jigsaw puzzle. It felt thoroughly enjoyable. Paul is a marketing manager at hilton. I enjoy his company. He uses photoshop every day for poster and banner design as photoshop is worth its weight in gold in digital marketing. The party poster he designed for the hotel is fabulous. The gold words are sharply defined on the black background. I admire him for his ambition and dogged determination to succeed. He never gets sidetracked by other people and personal issues. In addition he enjoys debates. He wiped the floor with all opposition during a debate about the existence of god just the other day which was pretty impressive. His best friend is his pug. He towels off the dog after its bath. Today dogs certainly don't come cheap including getting them spayed or neutered and any medications they take when they have a condition. It's expensive to buy everything they need. Paul's dad is a physics professor who's currently solving a notoriously difficult math question for all he was worth. Hopefully he'll find an answer to it soon. Besides physics he's an avid football fan. His favoirite team Budapest is currently top of the league while madrid is bottom of the league. Barcelona is lying fifth in the league this year. Recently Rome edged milan two-tone. Rome edged its rival into third place. The league championship is the opportunity for the best teams in the league to strut their stuff. His grandfather was commissioned as a sergeant major in the army while his great granddad obtained a commission as a senior officer in the air force. He was buried with full military honours. His auntie is a professional basketball player. She's do focused during a match that she never gets sidetracked by the spectators. His brother has opened a beauty parlour. Hopefully it attracts lots of customers since he bet the farm on it. His uncle was broke several years ago because he bet the ranch on his company which went bankrupt later. He managed to honour his debts in three and a half years.

copypasta or wut lmaoooo
tl;dr

屌你老母

希望工程

唔識斷捨離

想睇絲打pofile

+1

i hv an apartment for my 3years efforts with sweat and tears until i convinced my dad bought it .

唔好咁讚我 會囂架

出世果陣覺得創意好緊要加哂啲技能點係依到

一半軟 一半硬

難道巴必殺 單刀橫傳

this is a typical inspired story in hong kong and i am successful example (in my dream....)

冇人想知

絕招黎
唔係想學就學到

中堅賓

好想好想 雖然冇豆

you should learn swimming with me ?do you know why?

Idk but I already got that part covered.

U know why = the pickup line is coming

咁我地可以共進愛河了

what a genius

我

+ 1
基本上唔覆中文
整整下轉埋 app

想知

Omg this is a expert

老味情話 加分定減分

This is actually a not bad pick up line, way better than those “ you must come from another planet”

連登還連登啦

Doesn’t it too aggressive as a pickup line I’m not confident enuf for a strong pickup line like this

我想話 “likes you” 果到有個3字
但係我無比錢睇唔到係咩人

if i am Daniel Ng , will u ask this question again?

聽日咪知
好快姐

I mean this kinda pick-up line is for when both had already dated a couple times and there’s some chemistry between them....

sure .i am just for kidding

即係likes you 果到 聽日會變左係suggested ?

係呀
聽日你suggest 會出黎

個啲係真係有人like架咩？我有13個

聽日佢一like番我 我扮下難巴先

真架
想你比機會我like埋一份添呀

空門唔入啊

好受歡迎

頂 so sad

依家就拆穿你既計劃
我冇like 到

扮空門唔入有幾難

佢認真踢不過唔入先難

真相

好，咪試下lo

呢件事真係可以講到2046

我都有70個但有乜用

底線傳底震五湖 單刀橫傳霸四海

中堅賓又係你

佢好高
唔考慮矮仔

果然係千抽師兄 佩服佩服

聽落幾勁
等我張依兩句寫係門口
開班教人先

佢冇話唔考慮 佢講過唔介意
淨係介意瘦

真係搵唔到 我放棄

是但喇
反正就冇我份

女人講唔介意你都信

哇～

242033
粉嶺？日本旅行？

冇3尾數 係咪絲嚟

係無用嫁 只係一個數字

我有2萬幾粒

咩料
我毒撚黎

第一次中到

點解咁講

好灰咁

再試下

得鬼妹

姐姐好型 我諗我都搵到你

女人真係好麻煩嫁

對付女人既方法係 俾個幻覺佢 以為你明佢諗乜 你去interpret 佢既行為 唔好俾佢鳩解

可能就係現實唔似無人追 所以真係無人追

一俾機會女人諗嘢 基本上就仆硬街
我係女人 女人真係好多嘢諗

點解一定要明佢諗乜
又唔見佢明我諗乜

簡單到個龍門會自己追番住個波比佢入咪得囉

佢地明你諗乜喎...
不過唔會就你之嗎

所以話你係憑實力單身

有關係咩，睇下自己有冇咩想食想睇咪邀請人一齊

短時間內見咁多次好似好怪

有幾張型喎

我諗啲野咁天馬行空
咁易明架咩

有咩怪唔怪
人地有興趣 聽日都見你

我都覺得感興趣幾強勢

但我34都搵倒

火辣辣嘅姐姐

都要姐姐氣質好先影到

你都大把人like

我頂到架

假架啦 我都冇放正面

係 一個動作已經腦補一個小劇場
而本人比普通女仔更多嘢諗

無咁多料黎wo有無得教幾招升溫

啲草要種幾耐

下...點教你令人有興趣
真係講sync渣喎..

直頭可以有幾個season

天生 無得醫 無藥食
一般只建議克制但無乜用

不如你是但話中咪算

只要係女人就會有呢個問題但又不限於女人
有啲男人都會有

冇老公咪冇事囉

收得花一定有返咁上下料子

我覺得對方是盲的

點樣可以有2萬粒

冇呀 5個沙灘都冇你

儲囉
我都有六千喇

等等，點解關我事

唔使諗架啦 躺著也中槍

好難搵 有時覺得想搵個正常人都難

玩左4年 無like過人

好似玩遊戲儲金幣咁

想問block左profile嘅人係咪解唔到block同搵唔返

我都係有時成熟，有時弱智

我長期弱智

係除非重開

所以我地咪比人串緊

都有 每日開一開 like back人哋 都有送豆

我每日開一開 like back 完但唔主動講野

下 男同女真係啲豆數差咁遠咩

乜咁嘅咩好啦 有啲野注定

問題係
女有豆唔用
仔冇豆但好想用

我成日唔小心block 左人

就算match其實都係唔講嘢 就算講嘢都會覺得對方係sale係playboy

4年

Same

玩完返屋企就上水追post
然後又見到我個名

但係我地儲4年都應該冇咁多粒

一岀世就加入左

又話好難入你既

冇入呀....困擾絲係讚美

無可能

再開個新既由頭黎過

但係我唔同 我好多豆 好想用 同難巴一樣

我都無用過豆黎左呢個post先識玩discover

我地呢啲高不成低不就唔知向邊個方向like

有冇like難巴

我有 交換埋tg
但自從佢俾其他絲打like完
就無再理我了 好傷心

我同你交換左tg 你都冇理我了

所以碌碌下直接skip

有冇pw

聽日搵返你 以為你有新對象

修過眉都睇得出 張相淨係影堂眉？

報告長官！搜索無發現

就係見到就放棄碌直接re

我記得你之前有講剪左個頭

得番tg

我都揾唔到

所以我揾到 你個profile 特登嫁 啲字錯晒既。。同埋個名

好似有

邊度睇到名？

你地又要掉出黎 又要唔轉高度 搞唔掂喎
小妹一個都搵唔到

係咪我比妹妹reject過

可能錯左 幫唔到佢

錯哂位

242003

幫左第2段姻緣

完全唔見你地形容既野最接近既都係160

唔知點解有啲人睇唔到名

我就係睇唔到個個

會唔會係潛水果個

屌 唔好信佢阿

但我見到嗰個得160

等新post再放

我特登整返啱版面架

一星期Match 左14個都傾唔落去，係咩玩法

有冇可能

滑雪？

爆post啦